ANTES DE TUDO, LEIA A DESCRIO!!!!

Pra galera que no sabe o que  legenda oculta, que no consegue visualisar a legenda, acesse esse link antes de assistir o video: https://support.google.com/youtube/answer/100078?hl=pt-BR
Outra, se vc estiver vendo o video por um disposito mvel, h uma grande possibilidade da legenda no funcionar. T avisado!

Mais um aviso: No vou aturar mais comentrios de carter OFENSIVO. (H uma grande diferena entre crtico e ofensivo).
Ento se eu ver algo desse tipo direcionado a minha pessoa, ao o que fao nesse canal ou at mesmo a outra pessoa, o responsvel ter o comentrio removido, porm se o mesmo continuar, ser banido do canal. Simples assim.


Agora falando do vdeo acima. O mesmo  uma pardia da pardia de uma parte de um musical, Jekyll & Hyde (Se no conhece, pesquise). Obviamente foi adaptado e o resultado  esse belo vdeo. Aproveitem.

Vdeo feito por RaptorNX01: https://www.youtube.com/user/RaptorNX01
Link do vdeo original: https://www.youtube.com/watch?v=uWVWMC_AmQo